有冇人係旺角做Part time/Full time Sales？

最近返左份新工，鋪頭開朝早11點至夜晚10點，但可以一直去到4、5點，一張頭單都冇仲要係旺角朗豪坊，試問行過或者企左係度睇嘅客，我都有主動sales，有問必答……

想問你地有冇試過咁嘅情況？

咩sales
健身？

精品店 髮夾、音樂盒、玻璃瓶之類啦

做過Levi’s 最差全日得200蚊 無乜野架 係你傭金會少啲但係其實咪又係照Hea時間一齊吹水等收工 shop man要寫report 咁解

因為我地係細鋪頭，個老闆set好左一日最少要做3千5或以上，逹唔到放左工就係咁wts你問今日人流點呀，點解咁低逹唔到嘅

自己一個人返工

你間舖賣日本精品？多唔多大陸遊客生意？

咁啲貨唔吸引嘛

咁未好
想收成期班人仆街喔

叫到業主減租7成，我考慮來幫襯。

啲貨日本同韓國居多，以我呢幾日返工觀察，都係香港後生仔女行街比較多。真係少見到大陸人

係咪成間舖都好粉紅？包括個店主？

達